[火影忍者動畫] BORUTO 集中討論 (17) 新OP 新ED 蛇仔又出事?!

《BORUTO》故事描述忍界大戰已經成為過去，木葉忍者村也迎來了享受和平的時代。第七代火影的兒子·慕留人，似乎是受到過於偉大的父親所影響，度過著鬱悶的每一天。與此同時，新的災難之影開始悄悄逼近……。新世代的傳說，就此開幕！ ！

■ STAFF
原作：岸本齊史
總監督：阿部記之
監督：山下宏幸
系列構成：上江洲誠
音響制作：樂音舎
動畫制作：Studio Pierrot

■ CAST
漩渦慕留人：三瓶由布子
宇智波佐良娜：菊池心
巳月：木島隆一
漩渦鳴人：竹內順子
輝夜君麻呂：森川智之
輝夜多由也：渡邊明乃

逢星期四日本時間 19:25

幾時輪到你開呀 無規無矩

一期一次

肥毒你唔開 我呢個post唔出現啦
勿念
那媽星絕筆

用住先啦

唔好咁啦 挽留
俾我開一次啦

臨走前最後一圖

終極鞭屍
Btw唔好走啦個post都算正正經經呀

好啦 見係你咋

聞唔聞到...係戰爭嘅味道

btw~我覺得我改個PO頭改得幾好 又押韻
新OP 新ED 蛇仔又出事?! YEAH

人地打橫黎

那媽介

漫畫彩頁彩色圖
點解要咁樣配色
Btw五月停一期，下一次更新係6月

慢到
佛誕都到埋都未講沙律開三勾玉寫輪眼

漫畫嘅沙律好似好耐冇打過
出現都唔多

Nooooo

川木搶蛇仔戲份既機會大d

最主要係搶晒蛇仔嘅戲份，連設定都撞埋，兩個都係科技產物

一講起寧次就火
有乜理由濃眉老師救得返 但係反而寧次死架
個劇情又會咁都有 明明如果寧次唔死個意義好大 脫離分家宿命

死都唔緊要 起碼都要死得有意義啊 為咗播一吓濕鳩箭而死

34韓文
Delta滿血復活

好多角色都係咁啦 有啲比個濕鳩風就打死左
明明個角色咁有趣 唔死實精彩好多

幫肥毒爸爸整左個tg sticker

死咗都唔知咩事

博仔同沙律教川木手裏劍

英文肉都出咗了

俾人喺Twitter話兩公婆教仔

川木我估最後都係嫁畀小葵
博仔跟沙律姓好冇？

官方圖聽日

高踭鞋

咁蛇仔最後同邊個一齊

川木拜鳴人為師，最後唔會又識螺旋丸掛

不屍轉生女體 用博仔基因喺自己子宮生下一代

新鮮滾熱辣最新嘅官方預告圖，陣間有得睇啦

重吾 飛

係咪冇講骨佬

又鞭屍

所以俾人秒咗

班長借啲意...
強烈譴責

終於講班長去科學忍具班

抽晒博仔水

果然真係俾人秒殺

要強烈譴責嘅唔只係咁

係咪漏咗啲嘢

表示強烈譴責

下一集講貓

沙律把聲勁可愛

一出場就俾重吾屌打

搞到人地呷醋

鵺加科學忍具應該幾勁

仲要俾人吸到變咗人乾

跟大蛇丸仲洗同人一齊？

單性繁殖都得啦

可能俾個女身佢 俾博仔屌

帶奶蛋佬返大蛇丸到慘過返木葉
唔知大蛇丸會對佢做啲咩

落雨

成個章節完哂啦

穢土轉生君麻呂（已切）

唔好咁啦

肥毒爸爸

班長根本就係第二個大波田

將同一個故事重演有咩好睇

博人傳34話 漢化

係

殻啲人真係騎騎呢呢
個個一岩一忽咁

博仔一開頭個樣
“仆街，又要俾老婆鬧了”

LM

Chok巴

lm

走數撚有咩尊重可言
君公公

切咗啦
穢土轉生咗 生返出嚟咋嘛

所以冇走數亦唔係公公

全部都係改造人咁

同桃式有咩關係

楔嘅持有人就係大筒木族人嘅容器？

講到好似大筒木人死左會留底舊野（好似木乃伊）
返生個時就靠佢咁

我更新左好幾個咖

多啲多啲

例如this

幾時開班教我地整

應該就係咁

唔敢當唔敢當
比起真正識玩嗰啲 我算係超級新手

小弟才疏學淺 喺度就獻醜喇

其實唔難咖~~你要準備：
MMD (Miku Miku Dance) Google好易就搵到
你要嘅model/background/配件

1. download完返黎將你啲野擺返入MikuMikuDance\Userfile 相應嘅名 (方便自己啫)

2. 跟住呢張圖入面噤load 就揀返你download咗嘅.pmd/.pmx

3. 跟住你噤落啲關節圓圈點 就會紅色show你揀咗嘅part
然後就喺右下角有個 X Y Z 軸旋轉
想睇返係點樣旋轉就可以睇返關節位個三枝指針

4. 記得每次整完一個點就要save 即係噤register 快捷鍵可以噤enter
因為宜家圖就一個影格 如果你噤左去第2個影格 所有冇save嘅關節就會彈返去原本嘅位 到時就白廢心機了

5. set 好曬動作 就噤最頂頂嘅view 取消tick 第6個 display coordinate axis 咁後面嘅座標格格就會唔見咗喇

6. 頂頂噤file 噤render to picture file~記得記得記得揀做save as png
如果唔係ren到出嚟 背景就唔係透明喇(除非你有背景)

希望大家都可以用自己嘅角色做唔同嘅動作啦
唔知我講得明唔明 有咩唔明再問

MMD好似整到...?

多謝分享

梗係整到

粒膠係...

佢蝦我

巳月養完貓竟然係做木葉新傳
啫係未來 卡卡西同凱嗰本

竟然會動畫化呢本

真心估佢唔到

凱仲有咩好講

《木葉新傳：湯煙忍法帖》
故事講述身為鹿丸弟子、鹿代老師的猿飛未來，護送卡卡西&凱前往湯之國執行某項任務。

唔知點兜好

兜?!唔使兜喇 兜都好講嘅

兜有排講啦
間孤兒院就冧

全世界人死哂都大把人陪佢啦

奈良 手鞠 風 影 鹿 樹

104話說預告搶閘推出
Twitter有人話最尾張圖反映博仔開始高過沙律唔知係企位問題定動畫組真係開始畫佢長高

最初設定上係矮沙律少少，連埋佢個香蕉頭就高佢少少

遲下就高過個老婆架啦

105 106話preview

Tb未來

新監督

女係早啲開始發育㗎嘛
不過佢心口就...

咁先正

Lm

男嚟？

Gay post

聽日

新game

電話驚？

電話 電腦網頁驚

原來上面張圖俾人退咗地唔怪得咁奇怪

陣間有得睇啦！

Myself有得睇

究竟床頭張相仲要放幾耐

太gay, 有少少頂唔順

沙律把聲

夾手夾腳塞隻貓俾巳月之後兩個自己走去拍拖

養貓定養狗

牙，天天，同丁次有得出場

呢本真係好睇到極

準備睇認真撚未來俾兩個阿叔激死

終於得閒睇

牙張海報

好似

大廈外牆廣告

幾時先會講返岩部

有冇人掛住我

白巴打

好耐冇見

肥毒
你既最愛

先行預告又出嚟啦下集蛇仔一家solo？

應該同上一篇冇關係？

官方圖
今集似乎真係齋講蛇仔一家

動畫裡面 蛇仔先係主角 勁多戲份
博仔就漫畫先係

佢喺漫畫個定位已經被乾取代

下集再凱

博仔係老婆奴

邊到睇 myself 未有

今集係大蛇丸煲動畫
不過咁嘅形式做總篇集幾好

今集係總篇集？

好似幾正

今集幾得意 二條友係度評頭品足

靚女嚟

我今日終於睇到那媽芥死左

那媽芥

佢仲要叫左一句....井....陣.....

那媽芥都香咗好耐啦喎

btw有排你追

之前冇咩時間睇

最近講蛇仔

最近兩集係
你仲有鳴仔新傳同重吾要追

唔使睇啦

點解唔使睇，有重吾wor

冇骨佬

姐係冇多由也

哎呀 點解無骨佬架

病死左

骨癌？

風濕關節痛痛死左

好長篇

未來
時間線同原小說有少少改動

止水樣
連對眼都係紅色

第三張似返個女仔

107話有牙...拍拖

有木 有我愛羅
點解冇負皮？

因為主要係負皮你

骨佬好衰
針對我

Same

動畫化前又重溫一次小說
希望唔好閹得太勁
之前佐助真傳閹到得翻一半

有6集
不過時間線會變，唔知會唔會好大影響
有冇小說seed?

我諗時序應該唔重要，出發湯之國理由可能會變(第一章)
但反正牙、天天、丁次果排都冇事做

幾好睇喎
未來

未來

女

老母

又冇得咁比既
一個對名都冇既路人
一個對住親生仔鼬

未來係咪唔想保護阿凱

原來myself已經有

博仔投訴向日葵

樹縛殺！

仲以為有温泉睇

估唔到會提起飛段

今集都幾好笑啊

好正，夠晒尻

話時話
依家飛段仲未死

唔好諗啦

下集都未有溫泉住未來要同兩個阿叔訓街

笑死其實未來仲係成個細路咁
好cute

未來表情包

未來幾討好

睇日常都唔會太反感

好過肥妹好多

我要保護第六代
（跟阿凱）

好可愛
佢第一次出場嗰陣以為佢好cool
今集完全係一個細路女

幾時放我落嚟呀!!!!

好想睇下未來大唔大波

出任務唔係一隊架咩點解佢得一個既

當未來私人保鏢用

請問漫畫出35未？

下期6月
5月停一期

一月一話仲要停

嗰陣咪講咗

新鮮滾熱辣嘅下集預告

到底做過啲咩紅都面晒呢

怪叔叔

@那媽星 你開心啦

疾風亂舞有張4周年免費抽
抽咗個咁嘅嘢

官方圖 (高清)

有無人去過新起果個火影主題公園？？？
黎緊6月去大阪打算去，但係我完全唔知可以點plan果日嘅行程

恭喜哂

大阪站、神户站都有巴士去
至於行程...
睇地圖個公園夠你玩一日有凸
佢成個公園真係咩都有...唔止有火影主題

不過個位置啱啱好喺四國同大阪中間，應該可以直玩落去
不過利申: 未去過個島
你可以考慮過去日本旅遊post度問下班手足

日本鐵道消息及旅遊情報交流區(38)

陣間有得睇

下集終於有溫泉

今集好撚鳩

呢幾集都係

其實幾好笑
未來都幾有趣

我最愛既天天呀
百鳩幾集淨係出左一兩次場

好耐冇見
一嚟就浸溫泉

未來好正
笑死

好有火影700集後果幾篇鳩野feel

隻貓犬能乎唔知打唔打得遲啲出埋貓犬能乎完全體

幻術系 一腳就踢散左

唔打得都睇得

君生走出咗陰影

睇返喇~我宜家係...咳咳咳
我宜家係罷睇咒印篇咋嘛

濕碎啦
佢一日唔做漫畫劇情一都唔撚睇動畫

咁你要搵定個孫燒俾你

小說劇情...計唔計

唔怕
我死前一定話比你地知我埋係邊
到時再燒比我都未遲

小說？
講咩架？

記得到時去搞埋穢土轉生

呢篇咪小說劇情...(係咪啊?)

係呀post主
木葉新傳湯煙忍法帖
係小說嚟

切完之後終於走出到陰影

同鳴仔結婚篇同一個作者

不過今集劇情大改咗唔少

個作者係咪專寫鳩野

宜家啲通靈術有冇血先

術者係邊個

你去搵...孤兒院果個白頭佬

咁你燒比我好過

要天天增加天天戲份

下一集

漫畫出未？

其實我同女朋友去，佢無睇開火影，上網我又唔見有人講呢個theme park，所以煩緊仲可以做d咩，定真係夠玩一日

不負責任資訊，可以參考下

其實成個島好多嘢，點都夠一日

天天

剩翻蟲佬一個仲係死毒撚

睇嚟今集應該又有未來感情包

天天 未來

應該又係笑撚死嘅一集

天天&未來

好快有得睇

天天第二張

myself 仲未有

OP前:

OP後:

第一次咁唔想佢播OP
最重要嗰段呢

winter soldier

天天都幾玩得

上集預告=今集op之前啲野

浸溫泉都可以冇嘢睇
連波型都睇唔到

係咪B站cut撚左咋

唔會啦...有嘅Twitter同Tumblr一定有人po

天天啲表情好抵死

呢下個樣笑咗

天天今集出場時間多過成套疾風傳
不過天天好好笑

君生
撇除冇福利，今集幾正
嗰個細路女

細路女

靚到好似第二套動漫亂入咁
不過呢幾集我繼續投資未來

細路女有啲似以前劇場版係咪有個又係咁上下樣
得喇~新女啊嘛

笑死
以前試過

肥毒巴巴=

班細路唔見哂呢幾集都係未來同其他舊人

本小說原本條時間線好似喺班細路讀緊忍校嗰陣嚟
所以要跟得足內容嘅話就算轉咗時間線做佢地做下忍年代都唔會有佢地出現

Day day love day day

沙律

第八卷6月4號出

SD漫畫卷二

生日前一日出

如果有手鞠溫泉就好

你咁講完，我既幻想比你滅左

咩都冇...

有多由也溫泉

下期重大發表

如果有沙律溫泉就好

你既最愛都唔會有

因為會

有冇手鞠bb

好想睇未來衝出去...

唔好話我成日針對你地手鞠派雖然係舊圖

恭迎台主
係咩重大發表

到底係咩呢

劇透圖出了
未來同嗰條女
有溫泉浸未

動畫化！？

井陣同條女
好似樣唔通井陣扮女？

井陣唔扮已經係女

110話預告同英譯

動畫原創故事太爛
直接做漫畫劇情

113話

鹿代又幾時升咗做中忍...
諗返起....

又有新小說

話說個角式根本係照住配音嗰兩個嚟畫
佢兩個係唱ED首ride or die嘅

呢個係重大發表？

應該唔係

未來推石

我有一刻諗過用雷切打爆粒石 好似the last咁

自從無咗隻眼 都無見過佢用

紫電

下集見到 有個可以見到死去的人嘅溫泉?!

冇雞份

呃......
有另一個自己彈出黎? 咁個意識喺邊邊

你係白 你都係穢土轉生咗
一齊?

示意圖

你同再不斬先生同我同時間做嘅
我已經唔勁咖喇 因為白同君麻呂有衫 所以淨係可以show條頸
同埋得白有穢土轉生眼多由也君麻呂個MODEL本身冇

雖然唔知你笑咩~送張圖比你啦

希望下集都有溫泉睇
未來
btw今集冇人整gif
又要自己嚟

DIY未來表情包

未來真係好正

問題 圖中有冇男仔？

成張圖都係女

好想後入

我見到有男

呢隻嘢係男

Gay

你又知嗰隻係男？

又蝦手鞠

話4號更新嘅漫畫仲未有料到莫非韓肉收咗皮？
(正式更新係6月9號)

等下啦...

點解一翻黎就見手鞠比人 虐待

白就有得浸溫泉
手鞠就比人浸頭

仲要著住衫浸

整個沙律同肥毒浸

我仲有一張咖~不過仲諗緊擺唔擺好

係咪手鞠j圖

今期封面係佢地三個
下期開始轉去V Jump連載，7月20號出

都係月更？

《慕留人-火影忍者次世代-》漫畫第35話「取決於自己！！」
九喇嘛對川木說教了一番而讓川木感到高興地哭了出來

根據鹿丸與祭的對話，木葉丸帶回的數據是某個地點的坐標，而前往這個坐標地點調查的是佐助。

進入異空間的佐助出現在一個有圖案的地方。每觸摸一個圖案，就會出現一個大筒木一族成員的幻影。

圖案是兩個一組，出現的都是出現在忍者世界的大筒木一族成員。
也就是說當年大筒木輝夜並不是一個人來的，而是與誰一起來的。

之後佐助觸摸與輝夜一組的那個圖案，出現一個大筒木一族的成員的背影。

這時候突然有異常的吼叫，是佐助站著的檯座下方關著一個類似十尾的存在。

另一方面，慕留人與第七班和鳴人在一起討論，紗羅妲說慕留人與川木的「楔」類似自己媽媽小櫻額頭上的百豪之印。
巳月說大蛇丸有說過百豪之術是歷史悠久的忍術，有太多不明白的地方。

紗羅妲決定回去問小櫻，而慕留人打算直接去見綱手。
慕留人邀請了川木，川木說有事先回家去。然後和慕留人約定要一起打敗次元。

慕留人：「讓我們一起打敗次元！連殼一併摧毀！是吧！兄弟！」
川木：「你這個人真的不正常！慕留人！」

另一方面，殼的首領次元突然出現在佐助那邊。
次元：「十尾，有沒有乖乖做個好孩子啊？等一下！你現在吃我還太早了，要先完成『器』！」

次元開始吸收十尾的查克拉，次元的楔開始有變化，頭上長角的次元就是佐助看到的與輝夜一起來地球的另一個大筒木一族成員的樣子。

佐助內心：「糟了！必須回去通知慕留人他們。」次元：「那麼就去見那兩個「器」吧。」

慕留人與巳月一起去見綱手，巳月問了慕留人一件事

慕留人：「為什麼聽到任務會燃燒起來？因為我是佐助叔叔的徒弟與第七代火影的兒子！而在那之前我更是一名忍者！」

1.次元是與輝夜一起來的大筒木一族
2.次元吸收十尾也就是輝夜的查克拉恢復曾經的樣子
3.百豪之印與楔很像

今集漫畫好似好正！
會唔會次元就係殺死同輝夜一起來的大筒木一族，所以先會有楔？

完咗小說內容之後就到呢幾集
112集應該就講鹿代升中忍，113集初任務
114集講card game...?

希望漫畫可以解晒疾風傳大筒木一族d謎

希望係啦

唔係次元就係同輝夜一齊黎咩？

又十尾
尾獸變公廁

而家諗番其實唔奇
金式佢地都有暗示過係不斷去種有神樹既地方黎食查克拉果實
咁即係話十尾只不過係可以大量生產既野食黎

Sor 係桃式至岩

112集

因為次元有楔 有楔代表大筒木容器 應該就唔係之前同輝夜一齊黎的大筒木一族嘅本尊...或者可能係嗰個大筒木附身？

大筒木俾我嘅印象就係科幻片D高等外星人 去唔同星球種神樹吸晒果度D人嘅查克拉之後就去harvest

111集預告
Last一集小說

開始見到韓肉流出英文今晚到聽日內出

有韓肉但係未有哂得一半

英文

正！

一直都以為百豪之術會係同濕骨林仙術有關
但依家睇嚟同krama一樣都係儲查克拉

官方預告
各位手足，聽日就有得睇啦
但係香港嘅未來比起任何嘢都更加重要
趁大家仲有機會 點可以唔發聲？
希望明天會見到大家

聽日帶埋fbi搵你

咁都有位入到

大家無論咩派都好 為咗香港嘅未來 聽日都要加油 亦都要小心互相照應
聽日維園見

維園見

維園

YEP,
可惜到最後都係唔會解釋邪神教嘅背景

回家了

我都返緊

在家了
大家都辛苦了

唉

有生之年

有生之年見返飛段啲招

竟然補充返邪神教

佐助會唔會就咁死撚左

等7月20下一集漫畫

又要等

今晚定係聽朝去?

聽朝？

今晚去要通頂 好難頂咁耐

唔好啦，留力聽朝啦

話指唔好今晚去

大家有冇事

已走，大家保重

現場
大家加油

保重

走左喇
未撚瞓過咁濟
明日再戰
大家加油

下集，記住18號出完嚟先睇

另外112集預告出咗

博人傳35 漢化

話說柒咗...
星期日係16號先啱...
記得行完先好睇

唔知到時係咪又要斷頭死呢

612發咗個惡夢要上前線

醒翻之後發現睇火影會有咁大感觸

第一次覺得動漫劇情居然apply到落現實生活入面

呢個社會真係傻撚咗

白

想問下 博人傳有冇講到會有幾多集左右？
動漫同漫畫 係咪一樣 唔該哂！

漫畫嘅計劃係30本單行本，動畫未知
動畫同漫畫而家係唔同嘅，
平衡發展緊，啫係無論漫畫定動畫嘅內容都係正史

動漫畫兩個故事咁癲？
30本即係幾多集到

下一話會唔會係佐助比人打死/打輸

唔會掛
最多咪走佬返木葉

300

動畫用嚟補完漫畫冇提嘅時間

同輝夜一組既係蒲式？ 次元打死左蒲式得到楔？

唔係，輝夜partner係新嘅大筒木

原來咁快又一年
好似過咗冇幾耐

又一年咖喇
其實呢排咁 我都差啲唔記得

btw～大家聽日見！

一陣見

返到了今日真係好多好多人，不過要記住我地未贏㗎

返到

安全回家

仲有位烈士未返到屋企

大家要加油！唔好辜負佢地

想屌

呢兩個禮拜都冇咩關心過twitter同pixiv啲同人圖...
係時候睇返

都唔知幾耐未聽過竹內順子把聲

鳴人同小櫻講
不如將佢地2個放埋一間房度
1年後咪有個最強忍者誕生

...

今集邪神教個人偶仲勁過飛段果招

7月新ED

唔曉日文

係咪賣嗚仔件衫

今次條友好似無不死身，所以先至要用木偶？

即係？

根本用人偶仲勁
飛段個不死身其實超廢 冇復原能力嘅不死身根本就冇撚用

福原遙

未來幾個月唔skip ED了

113話預告
鹿代 博仔 岩部 山葵 四人一隊

其實博人傳動畫 係咪唔跟漫畫？

我睇漫畫 睇到係木葉打個人造人 女人悶到pk

唔係沙律都升下話 唔好揼低博仔呀
6月26號民陣會喺愛丁堡廣場搞集會，2000-2100
手足們，希望到時見到大家
ps今日最後都係嚟唔到，希望喺警總嘅手足加油，小心

不撒不散

動畫劇情推得咁快

咁漫畫打完大筒木之後

嗰隻二世祖係咪九成唔會出場

咁叫推得快

唔知俾咩反應好

連佐助都串佢地

有咩理由升沙律
當初跟咗博仔去私奔

以後沙律可以壓住博仔

而家都可以

又回帶

都合理嘅，始終做咗咁多集小說改(仲要唔太關新世代事)

*小說改編

咁沙律係咪升咗中忍？

應該冇，佢講到明得一個位

快啲引渡我去木葉...

I bought my cousin this comic series. She said she’d repay the money 💵 Looks like she’s sold me a bill of goods.

I’ve bought a pup

唔驚俾小櫻打？

食咗先講

最後鹿丸個仔做咗中忍

仲以為額外加多個名額升兩個
點解唔係搞多次考試

過time skip之後就會自自然然全部升哂

今晚見

113集預告圖

114話

官方Twitter
山葵同岩部好似幾襯新CP?

大家要珍惜生命

記住，唔值得為呢個政權犧牲

Myself有得睇了

Btw下集終於可以見返佢地

搶豬

聽日見

真係幾襯

百合

好明顯動畫組想配對CP make noice

終於開始玩卡game, 睇嚟開始要接漫畫

今集仲有提到浦島式

我兩集一次過睇撈亂咗

下集

講開漫畫，動畫鳴仔張卡個卡面靚仔好多

唔會啦，都冇boruto版權

我都想佢有 佢淨係15年電影出嗰陣整過幾張

“Happy Anniversary...”
(Crop咗圖，原圖喺條Twitter link)

應該係同一個角色有幾個唔同樣

好明顯浦島式就係爛咗嘅石碑其中一個啦

終於講佢地

卡卡西又走出嚟做咩

退休公務員，得閑咪出下嚟玩下班細嘅

好想睇個黑妹

邊個黑妹上面25班唔露眼嗰個定你講鄭欣宜

梗係25班果個點會係肥閪

預告圖出現，有沙律

我都想睇
欣宜就不了

欣宜

如果隻眼咁嘅色都幾靚

富士急樂園Naruto x Boruto主題7月26號開業

有廣告電車同巴士
利申: 鐵膠

兩架巴士四面廣告design嘅圖

好耐冇出聲
出下先 大家可能唔記得我啦

等您好耐了

有冇講我壞話

係，但係連少許娛樂都冇係好危險
各位手足頂住

留得青生在

沙律呢？

動畫出忍卡係咪即係好快會接落漫畫劇情

希望不過到120集之前都仲未係，116-120出咗預告關木葉丸事

新ED好好聽
仲要有糖派

咁幾時做delta大戰鳴仔

出張泳衣大波田包你可以分拆再上市啦
出埋D無人識既毒撚有閪屎用

原來博仔既聲優生咗仔

係，啱啱生咗

官方回覆BB沙律一張

今集好撚尷尬
預告條友話夢想做卡卡西
痴撚線邊有可能有人想做佢
早多十幾年可能會既,複製忍者個名咁響
呢個時代個個偶像都係鳴人佐助嫁啦

我估下集應該會解釋下
雖然我對25班條女興趣大啲

話曬都係6代火影既

幾時出漫畫 36

好似係下個禮拜

116-120係木葉丸溝女

又有排都見唔到沙律

7月20

沙津條裙仔真係好短

115話預告圖
博仔同沙律兩個去郵局拍拖？

有集露底不過四角應該係打底褲嚟

抽中了抽中了
新卡水着多由也

佐助烈傳封面

法老

官方Twitter高清圖

8月2號

?

今期V Jump封面

佢八月二號賣

我反而想知預告博仔話想拍拖個對象...

呢排咪好興踢樽蓋challenge嘅～

其實今集派足糖

唔小心啫 唔小心啫
大家都係好朋友

木葉丸溝鬼妹？

Lemon

下集預告竟然有沙律份

再下一集嘅預告

咁快大戰

割席！

36話彩封面流出

有沙律

蛇仔可以收皮了

蛇仔喺最右

紗羅妲詢問小櫻有關百毫之術的事

川木手上的楔突然出現一個空間
次元透過川木的楔從另一個空間來到川木的身邊

連待在暗處觀察的果心居士也想著次元為什麼會來

鳴人攻擊次元
反被次元的黑棒插中

川木有一小段時間出現大筒木一族特有的角
川木不允許次元侮辱第七代火影鳴人

鳴人進入查克拉模式踢飛次元

次元說要排除鳴人後發動了楔的力量

鳴人VS次元

吓咁快大戰唔係腰斬呀嘛 屌呀

清晰版封面

今期送嘅小冊子封面

Naruto to Boruto The Live海報

Source: Twitter @TechnicalSurwako, 微博@多啦聯盟

最後一張情報圖已經係今集最後一頁 睇嚟個進度唔算好快
希望講解多d百豪之術 解下謎

鳴仔打次元

到底mk佐有冇事

會唔會嗚佐都比次元捉曬 之後博仔川木修練幾年 到番動畫第1集開頭個畫面

貌似英文肉已經出咗，揾揾先

揾到了，原來官方嗰個Manga Plus已經出咗

無啦啦咁關心佢

喺度幫佐助立flag, 唔係有事呀嘛...

無事嘅

36話 英文
這劇情感覺過得很快耶

次元應該算是中BOSS了
看來他對和平這是也有自己的意見
八成以後也是洗白？

今集好好睇
好想快啲出下一集

咁撚快打大佬？

一講就出黎

高清小冊紙封面

漫畫中文都出埋了哦

今集表明咗 次元並唔係之前個獨角大筒木 佢同川木都只係有獨角大筒木嘅楔

呢頁睇黎其實次元好似唔係好衰咁
只不過可能係觀念上有啲唔同咁

聽日嗰集嘅預告
天佑香港

又要等下個月

今集小櫻係咪話佐助返咗黎

自

係，仲要買花...立flag

佐助？
定沙律

過多幾集佐助隻眼俾埋沙律

一野用到輪迴寫輪眼
即刻勁過哂成條村
除咗火影

相信會唔識用

一開眼
查克拉已經無晒

揾博仔嚟幫佢回下查

快差模式

博仔變咗做尿袋

要插一插先叉到電

學鼬太知咁擺隻伊邪那美係隻烏鴉到咁 死前比隻眼辛牙 反正單眼 之後叫博仔遲d比沙律

呢個提議好似幾好

咁講法個楔應該係六道仙術既尿袋？？

富士急樂園嘅電視廣告片段

另外富士急行線嘅一列火車啱啱油咗廣告，不過未正式投入服務(本身係富士急行新買嘅二手車，仲試運轉緊)

721維園見

各位平安？

平安 但好嬲

今集未睇，未有心情

Cls

終於有啲心情睇今集
木葉丸

一齊睇愛情片...

有條肥婆係到

唔怪得博仔冇晒心機

其實睇呢段見到沙律其實都唔係太有愛情sense
兩個都咁遲鈍會點呢

下集...
沒有沙律

右手個印
好似鋼練人造人咁

個印同檸檬一對嘅

118集預告

個CD封面！

試玩下先

聽講上次熄咗ser幾日冇人理

買咗返嚟成年都玩唔夠24個鐘

我玩完試玩就冇玩過 不過100蚊唔洗都買得過既 原價就不了

下集...
博仔失憶？

上次仲近啦

而家首ED『未完成な光たち』嘅期間限定盤cover

好想買實物首歌又好聽

嘩下一篇關博仔新希佐助同浦式事

Where’s my salad

我屌
終於講返真正有故事既野

等咗好耐了

118話先行預告
個網唔同咗，save圖易咗又高清咗

佐助去追浦式追到砂忍者村了
浦式的目標疑似是守鶴？（我愛羅與守鶴還有連結）

慕留人等人也跑到砂忍者村了
慕留人等人與我愛羅 新木將會大活躍

浦式似乎把舍人的傀儡納為己用了

五條（ゴジョウ）
砂（イサゴ ）
大家要的大筒木主線來了

題示： 沙 影 風

想問大筒木線係咪唔關漫畫線事 見漫畫直接將殼同個契

兩邊都係主線

第幾集做？
我終於可以睇喇

120集開始，啫係8月18號

又有新驚

唔好隨便得罪女朋友

掛住睇直播唔記得睇今集

隻新game睇落幾正

119集先行預告

猿王BB?

木葉丸個仆街唔用猿王真係不孝子黎

咁細粒

好似係假

120集至123集嘅預告
123集叫浦島式復活

等多啦聯盟 或者reddit啦

都唔知幾耐未見過支野

冇心機睇

我都唔知幾多集冇睇喇
對上一集仲係未來同天天

睇咗，不過冇咩心情討論同post圖

如果現實可以好似火影咁有得usb式換眼你話幾好呢

黎緊你都唔使睇啦

我去到鹿丸小隊

應該係鹿代小隊?
不過冇咩分別 成家都唔係咩好人

不過都唔夠今日啲仆街咁衰

呢套垃圾動畫幾時肯停
已經完全無理過漫畫版
漫畫鳴仔係咁打怪獸級敵人幾好睇

漫畫係幾正，
動畫有時的確幾悶，不過叫做有其他嘢睇下囉(E.G. 日常)
我都明作為火影嘅延續大家都好有期望
但係我自己就當佢係同一個世界觀裏面另一套嘢咁睇，感覺舒服好多

就係太多局限搞到宜家唔知似乜
睇到雛田結婚就無點睇了
宜家慘不忍睹
無左以前果種熱血

120集先行預告出嚟啦

我愛羅

土之國篇被人操控個個助手冇事啦？

應該肓咗？
見佢包眼

比人炸到繃帶男咁都冇事皮光肉滑

博人傳都宣傳以眼還眼

仲有

超期待

通常我淨係揀5張放出嚟
其他喺條link入面都有

手鞠都入選唔到5甲咩

免得有人...

明嘅

呢期又冇沙律

原來咁多人都停咗冇睇，啱啱由"第25班"睇到119集，好爽！

當第二套故事睇下都無咩野既
但步鋼鍊動畫後塵就唔好
一陣又出左套新BORUTO動畫去反映返漫畫劇情

有無人記得呢一幕邊集出現過

係咪鳴門同寧次打個幾集 是但一集？

肯定唔係中忍考試個陣
當時畫質無咁靚

咁會唔會係綱手無限月讀？
因為又係講寧次老豆做面具男
中間好似有提過寧次細細個已經好勁打贏雛田
之後雛田老豆控制個印

原來最尾嗰張女嚟
2點維園見

389

Figure討論 (39) 816 撳錢換日圓 遊日買figure 唔撚益精品

返屋企睇啦喂

今次比人釣魚佬抽走既係咩

痴線, 雙六勾玉輪迴眼

手鞠

170萬

須佐能乎??

唉連佐助都俾人改弱哂 冇眼睇

卓羅姐

應該唔係改弱係對家太勁
對家秒KO咗月球嘅舍人喎

風之國篇好似好好睇咁
又講大筒木 又講尾獸
個蒲式仲要兩隻六勾輪迴

好衰，又走去刺激人

岩岩果層已經有1個負皮

但嗰陣時唔係冇轉生眼

係
但係都係大筒木一族嘅人嘛

我愛羅食花生既

但係格硬nerf 真係好sad

今集明顯nerf到中忍都不如
一味狗衝，對住雙輪迴眼都淨係用劍，唔好話須佐，連忍術都無用
Btw 秒舍人係因為舍人一早無轉生眼，你預有幾勁

想知博人會點走
會唔會個大佬又遺傳左大筒木一族神仙級忍術智障級頭腦傳統放走佢

輪迴眼會吸忍術佐助又唔識仙術係好難打
打完鳴人都冇再用過陰之力
話佢狗衝不如話要比博仔累搞到佢分心

打鳴人已經無咗陰之力啦
唔洗再護航喇我十年fans都幫唔落
Nerf到傻

佐助

冇事嘅

離題問問
想入火影figure坑，卡卡西須佐能乎果set 個盒係咪好撚大?

根本套動畫當比卡超咁玩

我都想入火影figure坑

我都想，幾時出沙律
即買

係，0連貫性又兒童化

臨近PO尾~
講句~多由也世界第一

仲有!!!
香港人加油!!!